屋企得返呢款口罩，求巴打幫手睇下有無伏

一月頭買落，得d日文，咩資料都無（或者有但睇唔明）
喺黑心口罩個list又唔見有

拆出黎睇有三層，但幾薄下
有無巴打幫手望下有無伏？唔該晒

依個只係防到飛沫

唔該晒，希望仲有其他巴打幫下眼
老母仲要出街買餸
唔該晒

大陸製 宏通行
冇得用都要用 咪計較咁多

用住先
盡量唔好去人多既地方

唔該晒口罩專家
但之前見巴打話戴無KF 94等於廢，防唔到支那肺炎咩？
唔該巴打

防virus 姐係VFE
自己上外購口罩個post 學左嘢先上嚟問

KF94係N95 level

戴完都要睇個人衛生
我老母都要我入屋企前用酒精搓手液
勤換口罩好過你買隻KF94 廿幾蚊個唔捨得換

記錯左唔好意思
我諗我問到答案啦
唔該晒

防到飛沬就OK啦
而家叫你去醫院咩

明白明白唔該巴打

明白，份人驚青嘛
唔該晒